星座專家請入

對雙子男&牡羊女有咩評價

乜撚呀？

你做完常識功課再入黎

我都想可以做。但呢度汽車台，係咪有乜事發生過，同星座有關？

AE110

🐂肺👎🏿

我要買GTR

星座王子報到

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

雙子男AE111
牡羊女AE85